有無人屋企長期無飯食？

屋企人唔煮

咁多年黎都係咁， 齊人/大時大節都唔無住家飯食

咁晚中秋都要自己煮公仔麵

好撚慘

sorry typo, 今晚， 唔係咁晚

餓到打錯字

我
以前仲要以為佢自願煮，轉個頭話我當佢工人

Same
屋企長期唔會煮飯，米油唔會有雪櫃都係空嘅
一直以黎一係同朋友食一係就食自己
就算大時大節都唔會食到煮家飯

今日lunch 又無野食